6月12號會唔會衝擊立法會?

會/如果已讀通過咗就會
唔會

一定會

啲精銳今晚都消耗曬仲點樣沖

唔衝 今日100萬人就無意義

呢場係一場持久戰
要打到班警犬又攰又唔似人型
警犬咪頂多10萬隻
香港人有100萬呀！